其實點分你宜家呢一刻見到既野唔係幻覺

其實點分你宜家呢一刻見到既野唔係幻覺

點樣可以分辨眼前見到既人係一個現實世界真正存在既人

你個名

今晚如果又係咁既話我會痴線